有冇人想復辟男權

我所指既男權並唔係男女平等
而係要男人係杜會地位絕對高過女人幾倍
即係好似去番封建時代咁既地位
女性唔可以做工作機關既最高層
等等

支持
Emma Watson呢d女權撚要返去做臭雞

依家根本就女權過大